到今時今日，外國留學生先係攬炒派最大功臣

仲屌乜鳩留學生？手足黎嫁，無佢地，日日個案會激增 ？

留學生先係攬炒派最大功臣

本港武漢肺炎疫情持續，由昨日（28日）下午4時至今，至少新增36宗初步確診個案，與酒吧相關的感染群組佔13宗，其中8宗涉及中環蘭桂坊Insomnia等4間相關酒吧。截至昨日下午4時，酒吧群組已增至54人感染，連同其後的初步確診個案，恐至少67人中招。

輸入個案方面，一名由英國返港的14歲男子，懷疑將病毒傳染給父母和胞弟；其父親為早前確診的第467號患者，沒外遊，3母子則初步確診。14歲大仔3月15日由英國返港，11歲細仔沒外遊，與47歲媽媽同在東區醫院留醫。另外，至少3名初步確診者是空中服務員。

此外，一名居於元朗博愛醫院楊晉培護理安老院的90歲長者，首次檢測的鼻咽樣本不肯定是否陽性，痰液樣本則呈陰性，要再抽取樣本化驗，正等候結果，未屬初步確診個案。

笑撚死，係緊屌藍絲紅底外國留學生

三罷終於已經做到

攬炒巴d手足黎

始終連登仔就係錫身怕事
口講攬炒但做就另一套
係都要 777 做野攬炒